【緊急求起底】呢個差佬係咪痴撚線架咁都得嘅！！！

好笑到痴線
D肢體動作唔去拍喜劇真係嘥晒
有冇人知佢叫咩名幫佢報演藝轉行啦

Old news is so

好明顯樓主完全唔留意抗爭消息

樓主義士啱啱出嚟?

日日都咁多資訊一定有睇過咩
唔使返工就跟得貼姐

其實佢係咪想hea做？